%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2015 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename

\documentclass[14pt, aspectratio=34]{beamer}

\usepackage{1920-pablo}
\usepackage{1920-pablo-beamer}
\usepackage{1920-pablo-paternault}

\title{Trigonométrie}

\begin{document}


\section{Angles}
\begin{frame}
  \begin{enumerate}
    \item Convertir :
      \begin{itemize}
        \item en radians : $216\degres$ ;
        \item en degrés : $-\frac{7\pi}{6}\rad$.
      \end{itemize}
    \item Calculer la mesure principale des angles (en radians) :
      \begin{itemize}
        \item $\frac{27\pi}{6}$ ;
        \item $-\frac{8\pi}{9}$.
      \end{itemize}
  \end{enumerate}

\end{frame}

\begin{frame}
  \begin{enumerate}
    \item Convertir :
      \begin{itemize}
        \item en radians : $216\degres =\frac{6\pi}{5} $ ;
        \item en degrés : $-\frac{7\pi}{6}\rad=-210\degres$.
      \end{itemize}
    \item Calculer la mesure principale des angles (en radians) :
      \begin{itemize}
        \item $\frac{27\pi}{6}$ donne $\frac{\pi}{2}$ ;
        \item $-\frac{8\pi}{9}$ est déjà une mesure principale.
      \end{itemize}
  \end{enumerate}

\end{frame}

\end{document}
